泛民鼓勵大家繼續化妝抗爭！一起化吧！我們贏定了，黑警宜家驚到震呀！化完妝一齊訓地砌星星啦！

撐泛民